即刻同我Like爆伍健偉個FB Page

快啲同我入去Click like

Like

唔好再用啲小學雞語言啦,
咩"即刻同我",
又俾人笑

推啦 屌 唔撚係輸比何妖啊

推

👌🏻

Push

推就推左 like都like左
但 屌 本土派係唔係真係咁撚小學雞啊

唔好輸比啲五毛AC

對唔住 我用詞用得唔好
但都麻煩你 like一like

佢寫定辭職信都得啦
利申like左

弱撚智

Like左不過做乜咁小學雞啫

Lucifer有啲好笑

其實唔洗咁比囉 btw liked 推

Tui

On9

得萬幾人like

其實唔需要攞自己同個人渣比較
但係K議員出到聲
就Spread出去like爆佢

push!!!

Liked，同我推爆佢呀

乜而家辭職好撚好玩咩？

成個小學雞咁，有D肉酸

佢已經講左係同138,542呢個數鬥
所以何君堯買like買到一百萬都無用啦

IG求其擺隻蛋都可以幾百萬個like
佢係初選勝選者本身已經大把民意
點解唔得？

Liked

推！

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

其實佢點解要做啲咁小學雞野？人地買like㗎，輸左仲柒

撐撐撐

講左係同138,542呢個數鬥

當公投又好 咩都好 盡力推啦

老撚土。。

何妖like數多佢10倍

幾多人出黎投佢唔係為左睇佢為啖好似KOL咁鬥多like

快啲like

係囉，已like

我就唔會like
同啲濕9情侶講分手威脅有乜分別

唔好理佢小學雞定真辭職定係假辭職
Like左先
K議員做咗咁多嘢

好無聊
但照推照like
唉...

道德綁架，情感勒索
「抗爭派」最興

push

pushhh

ok

PUSH

pish

我unlike咗

pish!

你話你係林卓廷 , 今日企出黎post 呢d 就話姐......

無啦啦話自己係新界最多人認受的代議士...

好撚on9喎

冇撚腦
邊個選你出黎對返邊啲人負責啦
仲咁撚弱智做埋啲幼稚園野
檢討下啦
街坊要拉你落台好撚簡單架咋

liked push

本身都like左都推

但因為買嗰啲五毛like而quit真係唔值得

讓子彈飛 涼粉果場戲已經話俾你聽咁樣係極度on9

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

fb 不嬲係啲廢老先玩，你同佢鬥氣做乜鳩
仲要威脅人要like, 知唔知咁會令人反感

雖然好小學雞 不過like下又冇壞嘅

我就係要擺張凳 擺條魚 擺張紙都贏何妖

推爆

啱

推啊

push!!

大佬 中老年人fb都冇玩點like呀

Like就like咗啦
一陣真係過唔到13萬幾就真係尷尬

我就係要就算求其擺張凳都贏何妖！

一個禮拜要120000人 Like?
難啲喎

Try try lo

本身已like，又冇咩小學雞唔小學雞，今日嘅香港就係咁怪誕㗎啦

短短唔夠一個鐘已經多左幾千like!

15225 now

好多在職都冇fb如果做司機做廚師黃都冇fb啦

雖然gap
但相比香港嘅荒謬
算小兒科

咁你等睇辭職都得
朱凱迪出名咁多都係得17萬
新界西初選排第2嘅張可森都係得2萬幾

咪直接話同何妖鬥多囉
拎辭職出黎綁架同路人做乜？
唔該諗下佢個議席係點樣得返黎

推多下個post要挨耐啲

已經由8千幾上到15000

好玩唔玩玩辭職

Dislike 對家就話咁快，like一個同路人就又乜又7，行多步都唔得？

利申已like

何妖就算唔係買like，佢都用左好多年儲左十幾萬藍屍like
而家佢要一個禮拜就達到呢個門檻

Like 啦，唔好講咁多

同聽日黑衫

屌又情緒勒索

唉 可唔可以成熟少少？

Like就Like咗，執生啦

但係人地咁撚多假ac..

支持佢但做法太無謂

登

like左 但唔支持做辭職理由

根本話佢個重點係
拎辭職出黎綁架人呢樣野幼稚

使唔使教埋你應該點講？

一星期like數多過何妖 我就捐一個月人工去 XXX/YYU

呢啲野係要執返正，搞清楚議員身份係點得返黎啦

同路人都咁話，拎議席嚟輸賭好撚on9
Btw港台計錯數，朱廸page先係新界西最多like

利申：從來都無like過

做乜鳩

痴撚線 擺明督數都咁樣玩
何妖真係多謝你

16796

本身like咗，雖然唔係好認同，但講真既然有200萬係黃絲，咁點解唔得？唔係連呢啲都要輸俾何妖啊。
利申：我唔係撐佢個做法，但我要何妖輸。

我願意俾佢呃like就算暫時落唔到街示威 都要有網上嘅聲勢

17191

17551

佢係伍健偉定林進

Heidi最多like喎

雖然都係會支持
不過有D屌票feel

18002

好似話原本8000幾
一個鐘多左一萬like算係咁

個仆街仔伍健偉平時做過咩大家有眼睇
今次佢就係想make noise黎喚起大家
路過like下又好 keep住follow佢都好 點都like咗先
條友樓都賣埋都出黎選 唔撚係就咁比佢走下話
全城一齊like爆佢啦

啱 我都係咁諗 鬧完照like like完照鬧
總之要何妖輸

Like左

咁樣會正面D同會對個議席尊重D
但我覺得咁樣幾有創意 係一個好嘅嘗試黎

好小學雞
但係大家唔撚好輸啊

情緒勒索

呢句真，我唔想少一個真心幫香港既人

19537

咁樣勒索法...
你當選就已經受民意肯定
小學生咩..鬥like

衝20000！

條PK樓又賣左，今次比佢辭職肯定想移民走，快啲like爆佢咪撚比佢走

一個Like 對大家嚟講
成本真係近乎零

推

過二萬喇！

Push !!!!!

可能大家會覺得佢有d衝動而對佢有d反感，但其實以佢個track record, 佢的以且確值得我地幫佢推

反對聲音都係聲音 唔理做法係點
佢依家咁都好成功喚返起大家討論呀
要搵朋友 最好嘅方法就係有共同嘅敵人
只係今次佢抵諗 自己做呢個敵人
比你地屌佢咋嘛 大家點都like爆佢
再係佢page留comment屌佢啦

一個鐘20000
一個禮拜140000邊個話無可能？
當上年推白宮聯署咁推！

推!

要like既唔該like埋佢地 (新西)
黃子悅

張可森

朱凱廸

俾你篤爆左 快啲like爆咪撚俾佢走
共享榮耀

好小學雞
Anyway liked

like 左
聽日著黑衫呀

要咁多其實唔易
幫手

真黑警個page證明一個星期爆到ge

LIKE

SPREAD

BLACK CLOTHES

點解click入去係 add friend嘅？

本土真係特別多戇鳩

好撚on9
呢啲小學雞行為真係令人反感
為咗Facebook like 而辭職？小朋友玩泥沙呀？
尊重下自己身分同選自己出嚟嘅居民好喎

But Liked

21,xxx喇

本身8xxx

LIKE

SPREAD

BLACK CLOTHES

liked

唔知做乜勁
但like左

like

推
已like

liked and push

有冇諗過佢唔咁做一早已經要like?
屯元天有活動 天水連線都係度咁濟 起碼有做嘢先
唔講以為你哋既like要比錢
平時like大波妹又唔使諗架喎 真係搞笑

無like, 留名跟進結果。
自己圍爐就當自己天命所歸，後生仔要受下教訓。

Liked & 幫手推

已LIKE 但人地可能買LIKE數
依啲有乜好比?

其實係咪唔想做
想揾過體面d藉口辭職

咁兒戲...知唔知周庭Facebook page都係得十幾萬人like...

like 就like 左
不過如果d 本地派仲係好似佢咁撚弱智
再有選擇絕對唔會投佢

有條友唔生性，課返十萬八萬個中東人比何妖
到時咪盞伍健偉柒

咁論知名度 何妖係高佢好多.. 我都係第一次聽伍健偉依個名,真心講句如果唔係果區選民邊會識佢

推
金水圍網軍全城出動！

含淚like 左

Pish

慢必都未夠10萬
想過何妖13萬…我唔知點幫推

咁咪辭職囉

大把人扮黃玩分化話好失望
on99 咁小事 一早就應該全部黃議員follow like啦

全世界同我check自己friend list有咩人like咗何君堯！

唔識形容 可能都係一個谷到好多like數既方法
但何妖啲like可以買返黎
咁比總係覺得怪怪地

睇得出佢真係好灰心好想人支持佢

like and share 呀

伍健偉不嬲高質 值得like啦

推爆佢

屌還屌 唔好屌走人
睇得出佢好需要鼓勵

2萬4
睇來真係有啲機會

我係佢果區嘅，like就晨早like咗啦。
佢出咗post就點都會撐，但老實講行為太小學雞啦，香港人一人一票選你，你就走去鬥like數。

其實佢有冇諗過佢個區有份投佢票嘅選民點諗，好似靠威脅人嚟呃like

屌你老母，like就like咗，但咪做埋啲on9野喇
選你出嚟，就係要服務投咗你一票嘅人
都唔講而家呢個做法幼稚到極點

開口埋口話民意，咁有冇問過投你一票嘅人想唔想你咁做？
為咗一己嘅意氣，拎議席呢樣公職嚟賭，點對得住選你嘅選民？
原來喺你眼中議席可以係咁容易放棄，咁無謂？
咁當初出嚟選為乜？為咗同何妖賭多Like？

大家Like完記得去facebook屌柒佢，最好屌到佢收返呢個賭局

錯撚晒都仲有得兜， 真係好撚野

好似衝動左喎有咩好比..?

但照推

好多人話佢對唔住投實票既選民
但我睇返wiki其實佢區議會支持度其實唔夠總票數既50%
呢個fb like數表態唔係證明”黃絲”先係大多數既最好機會咩

玩到咁大

25116 only。。

like就like左
不過真係唔好咁幼稚

推 已like

而家情緒勒索喎大佬
r like r到咁7
輸咗真係自己攞嚟7
最撚慘係投票俾佢個班人
比人賣咗咁
自把自為決定個standard 辭職
仲好意思話自己係代議士？

肉酸得過新西最多人Like既Page係何妖

係呀係呀，選舉唔洗押後啦，鬥多like揀議員啦不如

雖然佢今次係衝動同不負責任
但有冇諗過10萬真係好少
蘋果立場百幾二百萬反映到佢地既重要性
點解伍健偉取代唔到何妖先？
我地作為主流民意係咪應該撐佢先？

真

最多人like嘅係朱凱廸

雖然有人覺得佢嘅決定唔係好啱，但作為同路人點都要支持佢！依家最緊要槍頭一致對外！

D人又要屌又要like, 同含淚投飯民一樣，根本唔應該助長呢種行為。

推一推

佢當投票比佢個D人死架.......
嬲一制就唔做,何妖成個中聯辨係背後,仲有何妖班所謂支持者,有錢就有架啦

成件事好撚柒呀

岩呀！大家唔認同佢嘅決定但我覺得大家應該要團結啲！

如果想要個朵［最多人like既新界西政治人］

麻煩你就set17萬贏過朱凱迪

Anyway事件主角林卓廷都係得9萬9 like數
都少過何君堯
係鬥就林卓廷鬥何君堯

盡人事

我就係有份投佢票嘅，因為其他抗爭原因冇咗議席，大家點都撐，輸like數冇咗個議席係on撚9，當香港人果一票係乜呀。

屌
咁撚尷

推啦

LIKED

岩呀，就算佢嘅決定唔係好啱但依家最緊要團結！唔夠團結，到時唔夠130,000個like....就比何妖當笑話咁睇🙈like page 咁容易嘅表態有人都話唔做😀😀🙄
我諗佢應該係對香港人好有信心，所以佢先會咁夠膽做呢個決定

焗住like真係好有以前含飯民既感覺

啱 今次係冇乜成本嘅like
難保他日又用其他嘢要挾人

應該唔係，我一直以來都好努力
我諗佢對同路人真係好有信心，所以先會做呢個決定！

好小學雞但LIKE左

到依加仲未睇得出區議員已被架空？
政府代表唔出席區會，秘書處唔提供場地人手，政府部門直接否決區會通過既議案，落選民賤聯被政府重新聘請...
根本唔止今時今日區議員已失去作用，立法會議員都已經類似情況，香港政治體制早已被共產黨滅亡

Ok
like 咗

團結啲，始終係同路人
唔投佢唔通你投建制？😶😶

推撚爆佢呀

條撚樣真係會唔撈

利申非分化
原來依家興咁樣呃like
Like 人數多d =好威？

佢應該係計返138xxx嗰個數去決定議職去留。
並唔係而家like數增加之後既數

18區喎！加上咁耐以來都冇一個人玩咁大，所以like數大家都冇乜Care..但今次我諗大家都會幫手！
我就對香港人有信心😂😂😂

推加liked
但成件事少kam

下次會唔會又威脅第二樣？
真係好小學雞，咁鍾意出風頭

其實有幾多人唔知佢被告緊暴動（poly）
佢唔撈佢既經濟負擔可想而知有幾大
今次十萬like只不過係顯示佢既決心同喚醒香港人唔好安於現狀

唔含，無like 到
反而想留同睇到時唔夠數係咪真係辭
選得咁撚辛苦，like 數唔夠就辭職，玩泥沙咩

係囉，少少事就屌議員。。。。又話不分化🥱

真，好做得野！👍🏻👍🏻👍🏻

大家一定要屌柒佢幼稚，但like左佢先再屌
話曬同路人點都要扶起佢先

大佬呀Like數算得係d乜呀
咁意氣用事選民點信你呀
唔好影衰哂d後生啦

伍健偉上連登？

得三萬幾like 連登咁少人嘅咩
同我出力like

我覺得會過！

Wtf....

唔識佢但liked，下次唔好咁意氣用事喇唔該

我都覺得佢係對香港人有信心先玩咁大
佢都未驚輸，的確唔應該驚過佢
liked 叫埋屋企人
順手再推多野

玩呢啲⋯⋯如果對家買like 我地like極都唔夠啦 對頭來伏自己。大個啦，點解仲要咁幼稚

寧願Follow都唔like

邊忽小學雞

我打少左字 😂有少少誤會🙈🙈

選你上去冇一年就走，我屌你老母呀

推！！

佢或者呢個行動少少on9
但攬咗先 事後先屌

張可森嗰新post講得好中point，like數唔夠應該用自己嘅理念同工作說服人
利：已like

推已like

p

有少少鬥氣feel
不過都推

咁我好嬲好嬲算

唔會like佢 要走就走
選完佢 宜家因為要呃like而辭職
咁on9點幫香港人 支持佢辭職 選另一個本土派仲好

咪即管睇吓會唔會辭

明白呀，咁咪直接講呢個原因令多啲人like 囉
做乜要用威脅口吻去要人like?
我本身唔識佢 但因為佢呢個行為而反感 印象差咗 咁又值？咁叫令更加多人支持佢？
然後選佢出嚟嘅居民又點睇？尊唔尊重到自己議席？
需要支持我哋一定撐到底，但唔係用情緒勒索方法

利申like咗

你啲口吻咁似以前泛民叫人顧全大局含淚投票

like完有咩用? on9
仲細咩

但依家like 佢嘅好多都唔係區內居民... 咁對佢區議會支持度有咩幫助....
洗唔洗個個黃區議員都走出嚟要人like 先叫有人支持？

like 下都要鬥氣？
推like!!

個PO好多5毛扮晒嘢
表面就話LIKE 其實喺度搞分化屌自己人拉

點都好，like左先！
咁先唔會比藍絲笑我地

朱凱廸先係最多人like 呀

你話佢啲post好難spread出去
咁我又問返你，佢係邊位呀？ 點解你講到我好似好有責任要睇佢spread啲message？
你想我睇你啲post，得，做實事囉
Respect係賺返嚟，唔係勒索返嚟
好似我嗰區嘅區議員，當年由唔識到識，到佢地話要去選立法會我都有幫手
因為佢地喺區入面有做野，一步步build up佢個名聲，後來做咗議員，自然有更多人識，力量就更大

佢地係用行動實踐佢嘅理念去說服我信佢，唔係一步登天勒索我要睇佢啲所謂嘅message
你有做野，自然有人識，有人識自然有人睇你啲post同message
而家咁樣投機取巧，用議席勒索人去公投同支持你，係極之幼稚嘅行為

做決定之前唔諗後果？
萬一真係唔夠數咁係咪堅辭職？

辭職就辜負左選民，意氣用事，唔成熟
唔辭就無信用，點得到市民認同
我真心想睇佢唔夠數點拆

真乜9 朱凱廸先係最多人like 呀 人講你就話真

不完美
但已like

留名等睇其他本土派出黎跟機鬥like

佢都做唔夠多實事
咁本土派真喺全部廢柴

比人割緊蓆，笑佢戇鳩啦

黑警page都40幾萬
唔我10幾萬都冇就咪講咩200萬人啦

咁慘，自己友都唔幫

雖然今次係小學雞，但係平時真係好有心，點都like左先

情緒勒索
On9

推
Like完再屌 不割

Reddit upvote ⬆️

佢今次咁小學雞

721

團結啦， 又話不割蓆，不分化！！

形式主義當抗爭，你唔做大把黃既會做

幫手推

推推

真係痴撚線

明明朱凱迪最多

你老母你個仆街五毛咪借啲咦帶風向

咁撚兒戲，對得住選民咩
Like嘅認受性仲高過選票？

done

真你老味咩

朱凱迪先係最多

01:21
已經過咗4萬

依家真係多咗好多like
但係出現內鬥

真係好撚柒

拎依樣黎玩好戇鳩。like左 但下星期會unlike 番

Push!!

咪同佢癲啦， 佢民選， 當自己什麼
真智將

賣樓？點解

Likeeeee likeeeeeee push

咁咪辭職囉，on9

like係like咗……但好無為

唔洗含沙射影啦！
人地講緊佢區議員唔止用理念,係同時用時間同實力去爭取人哋信任,
一間黃店煮嘢好食冇人客唔代表可以罵人唔光臨！
btw,唔識天水連線有咩問題？今年咁多素人,
最多自己區友先識,打人五十大板又放箭咩回覆黎

雖有咁做 呃like 係有D問題
但我覺得好過繼續俾何妖做九西最多like果個
反正用幾秒撳個製啫

再推

何妖要多過你秒買搞掂啦
何妖條數本身都多藍屍分身，佢要同何妖比某程度其實即係認同左何妖真係有咁多人支持

雖然成件事好鳩
但都幫下佢啦
唔係嘅話佢要寫定辭職信㗎啦

樓主pin

本身已like，撳個掣有幾難

本土派要成大器 唔係靠like
利申：liked

好on9

你真係唔好介意我咁講，我覺得少部分本土派同支持者有一種好強烈嘅entitlement喺入面，覺得自己已經做咗好多野
你唔識我（或我支持嘅代表），係你嘅無知
你唔撐我（或我支持嘅代表），係你嘅愚昩
你唔like我（或我支持嘅代表）個page，係你嘅損失

好似你回覆呢種口吻，就係我想講嘅entitlement

當年朱凱迪咪又係一步步由區做起，區諾軒一出其他區啲人鬼知佢係乜水？
近啲嘞，而家鄒家成、張可森、張崑陽一樣係漸漸冒起
如果你覺得選民有責任識你、支持你嘅，以咁嘅目光，喺呢條路上面唔會可以行得好遠。不如你睇吓張可森個fb點講like呢件事

佢好似訪問講過唔想眾籌 所以賣樓去選立法會

繼續推

呢d真係好心咪撚推啦
人地用選票選你出黎
就係因為like數少話唔做就唔做
好多區議員咪又係得幾萬like
成熟d啦仲小學雞咩

唔想分化鬥黃 但真係好撚on9

我都覺得何妖有買like 區選都無咩人投佢

但係呢樣嘢同like 區議員本身係無衝突 未like咪like下囉 黃藍資訊戰就係咁打 網上同議員互動下 有時可能真係有意外收穫

我FB like咗幾個區議員 間中留下comment 咁
然後我有個淺藍親戚由起初唔睇好後生仔 現在透過我fb間接了解到佢哋 原來都做到嘢咁 現在應該算中立/淺黃唔會再盲撐港共同黑警

同意
利申like左

瞓前一推

算擺啦！一場PR Show,不過香港人只可以用呢種方法先留意
btw,唔識欣賞

只有呂智恆有資格咁講

退出政壇啦伍健偉

比人告暴動唔係林進咩
佢哋自己都講笑天水連線四子成日畀人認錯

人哋直頭可以請個人日日八個鐘開假 account like 條撚樣
佢講埋呢啲過頭說話就返唔到轉頭
唉，點解咁衝動呀
我 like 就 like 咗，祝佢好運啦

Bump

一日已經55k

屌還屌，like 左先屌

無錯

Like 多個page 咪當睇多啲野囉

已like

【支持伍健偉的傻勁】

當日與60位手足在321不幸被捕， 有神秘人在48小時內一直為我們送「私家飯」、聯絡律師及安撫家屬。我們保釋後才知道神秘人原來是 伍健偉 Ng Kin Wai (阿K)與天水連線。

這一年我們看到，天水連線在年初對抗武漢肺炎時，自設探熱站。在人人自危之際，多次出現在被捕支援及抗爭現場當中，在反國安法國歌法當中用肉身抵擋警察，及後元朗自發遊行

天水連線有一種傻勁、有一種不容易的堅持。有人說今次是意氣用事，我們可以話他們好傻，但他們就是傻在真心愛香港，所謂破局，可能就係靠呢種傻勁。

願香港人都多一份勇氣、多一份傻勁

伍健偉 Ng Kin Wai<-------請大家支持比LIKE

已like的話，請廣傳比其他朋友知道，有一位好有心好傻的手足

仲差一半呀，大家努力

你只要諗返香港黑警幾快就有30萬like，就唔會覺得我地冇動員能力
like同share幾秒搞掂，不過大家想睇下佢係咪會辭職呀嘛

香港人 比Like。

連登仔，加油！

啲放負撚又開始有動作

各自爬山， 不割蓆，不分化呀！！
唔記得啦？？
你班分化撚收皮！！！

連登本來最多就係小學雞

話時話，本來有幾多個like？

何妖始終係公眾人物，又做過立法會議員，係藍絲KOL，知名度好難相比既

已like

直覺話我知佢儲夠like吸夠眼球就會出手

你當鄺仔死架？

皇兄難得開正經post
已科撈加梳牙

K未開Post前大約8500

唔洗follow啦
Follow其他人仲好啦
我甚少開post

無話唔得，係小學雞又肉酸，而家個議席俾佢贏左佢鐘意點玩都得啦係咪？

Liked但唔啹

都係一種低成本表態行李嚟嘅 like咗又冇壞

屌緊佢情緒勒索仲玩埋辭職，同條女用分手威脅有咩分別啊

有樓
仲禁幼稚
不過都like左

想知佢唔夠like係咪真係唔撈，唔like了

8月27 12:37pm 已過9萬 目標:14萬

up

雖然個個都屌佢
但都95k
我諗大家都想團結唔再內鬥

咁呢啲含淚like係咪佢想要既「認同」同「肯定」

可能係都唔頂

已經過100K好似

黃絲行動力真係痴線...1日都未夠由8000上到十萬

睇個勢一定會過14萬
但呢個區議員玩情緒勒索、搵議席要脅選民
之後個朵實臭曬

挽救公關災難建議：
夠14萬之後改page名做「抗爭派頻道」之類，share所有抗爭派準議員資訊
自己開過個新page
顯示佢呃like唔係為左個人名譽、或者自己嘅政治資本

🔟萬了

情侶勒索對唔對得住投你票嘅選民

我有like但會unlike翻囉

痴撚線

辭職啦咪撚煩啦小學雞